
                      Esperaba más de esta película. No es tan divertida como esperaba y a veces resulta algo aburrida y pesada. Recomendable para ver un finde en el sofá de casa.
        
            